呢排愚樂台仲精彩過三國演義

屎唔知乜=董卓
冇用公子=袁紹
Sigma = 呂布
伍乞衣= 曹操
連登PR=羅貫峰

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

冇用公子 頂到盡咪 王允

伍公子扮撚晒野
應該似袁術

樓豬=餓龍

成班辣殺

孫堅懷仔?

屌你啦
我叫貫中

呂布投靠過董卓...

邊個係貂嬋

孫策啦，富二代岩哂懷仔身份
留左少少江山，再靠自己發大，perfect池

我反而想睇多d下面既系列但是無從入手..
有無巴c有關鍵字

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。
卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。
席間燭忽滅，燭復明後，人手皆黑，獨布手淨。
卓遂賞布，布笑，露黑齒。

deer囉
依家係IG話自己冇奶共仲唔係臥底

真係辛苦deer
收中共錢仲要繼續支持黃色經濟圈
貂嬋再世

仲有個共通點就係一樣被開發了

係董卓身邊吃喝玩樂辛苦哂
依家伍仔做緊呂布屌緊舊屎真係精彩

冇我份？

從來呂布都只會係Sigma
邊個話伍公子係呂布
最多咪做上將潘鳳

U=羅貫峰
費時開名啫

屌 我緊係講緊火鳳果位謀略型呂布啦
Sigma sir wor

我意思係董卓應該轉轉人

伍仔呀 打緊董卓啦

屌 呢個又係邊撚個黎

sor真係唔識
發覺自己真係唔多識「屎家軍」

都係剛剛出現啫條片
最好班屎家軍全部同隻垃圾反面

youtube界不死甲甴